Het was een heerlijke bezoek;--perfect, veel te kort.
In het algemeen hun avonden waren minder bezig bent met vrienden dan hun ochtenden; maar een compleet diner betrokkenheid, en uit het huis, er was geen ontwijken, maar dan wel met kerst.
Mr. Weston zou geen ontkenning; ze moeten allemaal dineren in Randalls één dag; - zelfs Mr. Woodhouse overgehaald om te denken dat een mogelijke ding in plaats van een afdeling van de partij.
Hoe ze waren allemaal te worden overgebracht, zou hij een moeilijk als hij kon, maar zijn zoon en dochter wagen en paarden waren eigenlijk Hartfield, hij was niet in staat om meer dan een simpele vraag over dat hoofd; nauwelijks een twijfel, maar evenmin heeft hij bewoont Emma lang om hem overtuigen dat ze misschien in één van de rijtuigen vind Harriet ook.
Harriet, Mr. Elton en Mr. Knightley, hun eigen especial, waren de enige personen uitgenodigd om hieraan te voldoen; - de uren moesten worden vervroegd, evenals de nummers; Mr. Woodhouse de gewoonten en de helling wordt geraadpleegd in elk ding.
